唔係女神級嘅女仔動情先係一開始已經輸左

又唔係女神
學乜人鐘意人先

仲要鐘意個有其他人追嘅人

重點係咩呀
係佢唔鐘意我呀

祝你幸福啦 好多個月之後再見我地仲會係朋友架
可能到時我已經放低左
你都已經有女朋友

係宜家好心酸姐

做sp囉
冇手尾跟既話男人多數都肯

可惜他有愛侶，還可怎麼爭取

Yes!女人最鍾意比人中出即飛
然後諗返下佢地自己有幾on9
比條友上撚完自己，然後消失
之後條女就會受到教訓，見到任何男人都想嘔
人總係要受教訓先成長

講真 何必呢

我而家有女就得，唔需要女神

有冇愛侶都唔關你事嗰下最傷

好憎啲用個身以為可以留得住人地個心嘅人
鐘意還鐘意 唔係連自己都唔愛先叫鐘意

要有啱嘅唔易

唔知點分類
但我只係鐘意過四個人
得一個成功

得唔到個心都要得到個人呀

我唔鐘意女神

普通正常樣中波已經超吸引

主動的話加勁多分

免費雞

一定唔係亂黎嘅先囉

做人條女咪一樣

女追男的話
個男本身唔鐘意嘅話
主動有用咩

點為之女神級？

sp同女朋友嘅分別

以一個男人既角度
只要唔討厭你,又冇女朋友
好大機會都會同你試下拍拖
對男人黎講又冇蝕

好樣好身材多人追
至少有條件

愛無分輸贏

咪一樣係免費
咁介懷依d做乜

女人既汁唔會樣衰，除非個底奇差

姐係樣衰啦

講多啲黎聽下？

純過白紙又點
唔鐘意我都冇用

因為有野重要過同你拍拖

因為係動咗友情
唔係動咗愛情

睇下你求咩既姐
長遠感情真係唔易

今時今日
只要你唔好肥到座山咁
識化妝識攝野
點都扮到一陣女神既

但佢又好幾個人追都拒絕曬
當然我唔知咩質素
所以我都唔敢再主動
但又好唔想自己亂咁諗

佢有同我出過街 都有暗示過有好感 亦都有同啲朋友講話對我有好感 但佢又叫我唔好追佢 算點

會拒絕
一係太重口味
一係有女,追佢果d女比唔上佢條女

我自問未去到差 都有人追
但點解鐘意嘅都唔鐘意我

條女很清楚

我諗問題係佢唔鐘意 我扮乜都冇用

咁我應該去定自己摺埋

佢唔收兵 佢好少同男仔接觸

唔好追佢係講笑定真講先
下次佢再講 咪問下原因

終於知 當兵只會 玩弄在她掌印 亦會無權 無法過問

你咁講 條仔似乎都幾靚仔
成手女兵有排揀咁
如果真係咁就勸你回頭是岸
無謂做埋d 16號愛人鳥

你咪諗下你靚d定佢條女靚女

有時愛情呢啲嘢好難講嘅
我識我男朋友之前佢都有幾個女仔追過 但佢都無受
反而識咗我之後會主動追我
但我自問條件係比唔上追佢個幾個女仔

佢叫我講完仲話當冇聽過冇發生過我話追既呢件事
話廢事尷尬 我都唔知點好

係幾靚仔

絲打好幸福

再一齊返
感情唔多唔少都會唔同
變左質

呢個年頭有眼耳口鼻已經係女神級，樓豬你係咪有d咩基因缺憾？

水泡

Agger

係咁架喇
實有一邊沉得勁啲

五官端正咪叫女神級 呢個係睇表面
好多女神有缺陷係唔會咁隨便透露畀人知
咁樣先有氣質高雅先吸引人嘛

其實係咪應該講 每個人心入面女神都唔同

冇得怕咁多架喇
鐘意嘅咪好好地繼續一齊 直到真係唔得先再算啦
下下諗到啲差嘅野 對段感情唔會好
加油巴打

咩係中波先

大部分睇樣身材嘅 比呢個遠遠過佢好多其實 畀你樣差性格好咪一樣唔收貨咁

唉
我認命架喇
收返個心就唔想再放出去了

做sp

我男神同左女神一齊

俾你認清呢個男人無你想像中咁好

你個名

所以話表面畀對方嘅印象係好重要 敢執好自己係唔差就應該好快有人追你

多謝巴打

好！會咖喇！

有人追你你味又係唔撚要人

你又有無為佢諗過❓

on 撚9

講來講去又是見到靚仔就出撚晒水既臭雞

食屎啦你

咁我宜家有冇怪過佢呀

隨便講
你開心就得啦下

見到靚仔就出撚晒水唔算雞既
見到錢出晒水先算

抵你死啦，有毒撚唔揀要揀條MK，你自己攞黎架渣臭西

臭閪囉

對a0毒撚動情係咪輸左

仲易，請佢食下波餅就溝到

對唔住囉

咁條仔中上樣要配咩女先

我都唔係女神呀

有妄想症？

佢read我喎

關你撚事 多事

俾幾條囡追？
條仔咩料到

試多幾次，切忌chur
可能聽日再r 下水吹咁

唔通見到你油頭暗瘡矮毒就出哂水先係咩

依到d毒撚都幾恐怖
人地鍾意靚仔都要屌
你地咪又係鍾意女神 唔講鍾意肥婆咩

唔係女神級先有人鐘意
得樣靚身材正冇用 男人好多時都只係鐘意個普通樣但有野吸引到佢既女仔

我只可以講
我鐘意咗個唔會鐘意自己嘅人

唔洗同依條友講架啦
文塞到係都話人地dse先唔同佢一齊
可以同你講
就算個女仔因為dse先唔同你拍拖
都唔會話唔好追佢 都會話可唔可以等下佢啦
有邊條女會唔鐘意有仔追呀

佢唔鐘意你但你利用把握機會可以改變自己更好嘅印象，你要識得為人地改變先對你改變嘅態度

未打就唔小心禁咗

都唔一定嘅
都唔一定個個男都咁膚淺只睇樣嘅

同個一見鍾情嘅男仔一齊咗
之後先發現價值觀好唔同

點唔同呀

無論有冇一齊
你擺曬個心入段感情度
最傷嘅都係你
利申：啱啱試完

宜家算係開始放低
一齊加油

我也知愈是幻想不准想你更記得起